尼馬喊豬心疼區

辛苦啦尼馬bb

未贏果時唔見你咁玩？

班仆街係咁整跌佢 忍無可忍

喊左成分鐘都未有隊友行埋去
係咪無人理就唔起身